---
layout: default
---

# DEFCON Ульяновск
DEFCON Ульяновск — сообщество, объединяющее людей, интересующихся изучением и необычным применением современных технологий, часто в направлении информационной безопасности — то есть всем, что понимается в широком положительном смысле слова «хакинг». Основанное в духе [группы DEFCON](https://defcongroups.org/dcgfaq.html), сообщество открыто для всех, кто хочет учиться новому, желает помогать развиваться другим и просто общаться с людьми с такими же профессиональными взглядами.

## Ближайшее мероприятие
Дата и место, ровно как и темы докладов еще обсуждаются :)



## Подписаться
Через [RSS](/feed.xml)